(有圖慎入) 到底依隻係咩蟲 好似臭屁蟲又好唔係咁 唔通要RIP?

屌你張紙巾包撚左隻野50% 點認呀

對唔住大佬
隻野依家得個大頭
其他都無剩了

得一舊黑色野
腳都冇
我都想知有冇人真係認到

甲蟲姐

lb
lb
補

我都想知 日日都殺一隻 亂鳩咁飛撞野

勁撚過馬賽克

黑金龜，甲蟲嘅一種黎，唔使驚，無毒

每日兩隻, 唔會多唔會少, 好似打每日任噉

wa屌 應該係依隻
多謝大佬

仆街又有仲要唔知飛左去邊
點樣滅絕佢

捉咗佢哋放返落樓下公園啦